柴7私家車選擇

想揸柴油平油錢
揀邊架好呢？
34萬sorento
30萬c220d
27萬218d
24萬320d

利申只有1A牌

C220d 同320d係柴7

柴5 ，sor

連登標準答案係咪應該係M6D

M for Mazda

320 已經6年車20萬
自求多福

識食一定係某品牌法國車

想知就自己做功課

c4

30萬c220d 咁平
係咪2014 non amg package 十幾廿萬km

咪傻啦 副偈有問題

香港電油價日日升你就真係自求多福

架架都好 睇你平時有咩用途囉

差唔多啦
E220d個fd買左都係30 頭

咁好似唔錯喎

我十月買 28萬
整左我30K

價錢反映質素
不過想八下呢部野有乜整？
我2016落地到而家九萬幾km先係整過三千幾蚊換sensor

sorento

引擎漏油
細電

320d 你都係想平姐

漏油三萬咁平咋

相屬車房 rebuild 左喇

X1D

Sorento無7座柴油喎

其實好唔好渣? 保養?
我見X1 跌價甘過320D好多

無乜大分別

可能本身x1d車價低320d少少
4-5年車都係25-30
見樓主都會考慮suv家庭車可以2簡1

二手咪有